如果打去歡樂滿東華捐100蚊叫狼振英食屎狗會唔會照出

🤔

快試

被拒！

去入境處改名叫習近平吃大便，被拒！